Sklep internetowy posługujący się bazą danych MySQL.

Sklep umożliwia przeglądanie dodawanie i edycje ofert.

Bazę danych należy zaimportować na serwer pod nazwą "sklep_internetowy".

Dane logowania do konta administratora strony:

    Login: admin
    Hasło: admin
    